汪 明 荃 女 士 慘 遭 吳 業 坤 「調 戲」：可 唔 可 以 噴 我 ？

新型冠狀病毒肺炎疫情肆虐，「阿姐」汪明荃早前捐出口罩、搓手液及消毒濕紙巾予醫護人員，阿姐還拍片呼籲隔離人士，要遵守強制家居檢疫令，讓市民同心打勝疫戰。昨天阿姐在ig貼相，指收到由林小明先生送給她的新防疫用品「納米滅菌噴霧」，阿姐留言多謝林小明，並祝福對方家人健康﹑平安和開心。而吳業坤亦在阿姐該貼文留言：「可唔可以噴我？」

豈有此理 連阿姐都敢挑逗！！

坤哥要噴就噴呢支啦！！！

希望坤哥唔好嫌棄汪小姐嘅綺夢 為其噴射噴霧
汪明荃小姐勇敢無懼揚手示意不佩戴口罩

相信有訂閱有線新聞台的阿姐都係諷刺梗呢位比佢年輕得多的大嬸

值得留意的是
可幸的是解像度不高、兼汪小姐白哲肌膚
綺夢未能喧賓奪主

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

各位觀眾~~綺夢!!!!!!

阿姐承認腋下有綺夢，但否認沒有剃腋毛。

嗯～好香～

人都癲

留名睇更多啊姐 gif

來自新加坡嘅巴打真係好心機將阿姐歷年嘅豔舞剪輯過嚟
畀明荃之友已睇下阿姐嘅蛻變

1:00
首先 汪女士獲霑叔讚性感惹火感到詫異

原本發姣發凳玩梗耳玩嘅汪女士
驚聞霑叔因自己chacha 艷舞而噴血
而作狀扮嘔
表示難以置信

~~~Show time~~~

汪女士應MC 要求 賣弄一下姿色畀大家啦

阿姐婀娜多姿 十字步非常優美

重溫

喺碎花裙嘅襯托下, 阿姐呢隻淫婦柔軟咁擺動揚柳纖腰
真係引死霑叔

有前有後嘅阿姐 出盡渾身解素去挺胸扭腰

阿姐真係意淫成隻翹臀娃娃咁 成日扭屎忽花

好啦 畀鏡頭睇下白滑美腿啦 連秋官都忍唔住啦

最後霑叔真係噴血

當年真係
五十明荃 風韻猶存

哇，好正

仲有冇

究竟樓豬有幾鍾意阿蛆個格甩底

又狙擊

坤哥想要荃荃嘅閪水？

坤哥個仆街又想痴

溫故知新

七十明荃 風韻猶存
一齊重溫阿姐演唱會之風采 [5分鐘精華]

[/b][/red][/size=6]

CLS

睇過好多次都係笑到痴線

痴線佬

娛樂台CLS佬

你每次出Post我明知伏都入
睇晒
笑到gap gap聲 多謝你

多謝支持

我究竟睇咗啲乜

屌

重溫汪氏玲瓏身段

啲偽人係咁cheap
有錢連老嘢都會食

其實樓主係咪羅家英

明荃
實亡

古有angelababy狙擊手
現有明荃狙擊手

我入嚟係睇格甩底嘅

見到個heading都知有gif睇

點解汪政協紅撚到咁，都得到連登仔嘅支持？r爆投

笑撚到傻

樣子巴

D圖多到轆極都轆唔哂

collect skin la tvb打手 文妓

開一個post收幾錢

cls!!!!

咩人先會有咁多汪明荃既gif

dllm 要人一起身就睇啲咁嘅嘢
拉鳩返你落去

家英哥

又要打飛機了

追故mode由頭追曬

明荃實亡

棋靈王(鮑姐)
我有畀你屌架！(汪明荃)

食住早餐認真望兩望
好想嘔呀屌

好掛住狙擊baby位巴打

明荃道友

樓主好痴線

經過 那～些～年～～